是日靚午餐，餓撚勿入

網燒和牛

111111

呀桐，好正呀，邊間呀？

點解唔食春卷

銅鑼灣華小呀吉吉

走啦